前途問題 想讀返書

今年23, 唔知識英文，好想讀返書
想求意見推介

乜撚野背景資料都唔講想人點答你

去圖書館借

你講野都好似有啲問題咁喎

又唔講你讀到咩程度，叫人點畀意見 ？

我都覺

依家做緊咩？點解想讀書？諗住讀咩科？讀完有咩打算？

做咩功？

sorry, 之前讀過ive hd, e家返緊文職
想讀d專業 搵到食的工作求推介

文員
好後悔，之前無認真讀書，咩都唔識
未決定，求推介
希望個人有返d價值

Hd

你屋企有冇錢先

你有心進修, 自學英文都得啦

睇下你想向咩發展先

而家人工幾多？

1皮

wtf
男人搵工真係唔好貪矛舒服

想讀商，想讀會計or設計，但唔知搵唔搵到食

有無其他推介

唔明

thank you, 我會考慮下，都有諗過
我自從返工，就覺得讀書重要，唔敢再hea, 同埋我e家確診左adhd同有藥食，應該會好d

千奇唔好後入會計，人地中3讀起 妳追唔到

thanks 我會再考慮下

認同 同埋讀完又係做細行會計文員 同你宜家差不多

我想做大公司

去台灣讀/OU都得 不過去台灣就要讀先修班。OU你用年長生報都可以。如果為錢就唔好讀大學喇，宜家你讀完都只會高不成低不就。